大快活點解係黃?

如題 雖然個下午茶真係好正

似綠多

牙活焗豬

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

我都覺
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

我諗最主要係因為佢用杜汶澤

不嬲係紫

因為大快活係佔中之後，仍同杜汶澤續約

而且相比大家樂
大快活係強國只有好少分店

大快活曾經好想打入強國巿場
但失敗
最後決定紮根香港

依家大快活邊有杜生咩？
最少我住依頭已經無左。

大快活其實藍到死，只不過佢哋醒目唔出聲
依家啲嘢食10樣有九樣都係大陸大廚房整
以前啲野喺大埔做依家啲嘢喺大陸做

已經無續約

唔食了